原來小氣真係有樣睇。。

一字眉

万刀甲

廢到笑

唔識人情世故

係腦有問題